有冇人同我一樣作唔哂卷二 :~(

話說我開卷先知得果個半鐘去作
咁就拿拿聲寫大岡諗住每條花半個鐘作實冇死啦
我作第一題我幾順利岩岩好夠字數仲扣中左幾次題
第一題我諗個個寫啲野差唔多所以都唔多講

去到第二題題古文題就黎料啦 我完全唔知咩係足印
咁我就字面解啦足就應該解腳既 印我就加個度字解印度
記得今朝睇過本林場必備話文言文通常都係甩甩咳咳
咁我就睇返上文下理將足印介左做踩住係個印度人上面咁解啦
點知望一望錶已經係搭十 原來plan左呢題係議論文咁作但都轉左做記敘文咁寫 好似易啲嘛
咁我就用左喬寶寶係香港做左個成功既藝人做例子諗住實冇死
最尾都作到六百零字趕得切係十二點前開始第三題

去到第三題見到憤怒就勁興奮
我就諗到用旺角年初一做背景 當中穿插啲中國文化做伏筆
咁當然我啲政治取向都盡量保持左中立
但係我寫到戴耀亭講佔領中環正式啟動果陣支筆先黎冇墨！

所以我想問下波台手足知唔知邊度可以買筆芯平

臨尾隻字唔記得改tim 唔係問波台手足啊問你地

哈

...

假

Ok